Wu~Wuwuwu~Wuwuwu~我龜頭浸辣油~

取材自隔嚟Po嘅巴打希望佢唔會走數

有冇人估係咩歌？

一頁後開估

天鵝湖？

都唔啱音

唔啱

上水啦！

我俾碌蕉你含

返多啲教會就冇啱唔啱音呢個問題

似

咩歌嚟，未聽過

我無神論者返你老母

請講歌名！

餓貴偷針辣油

講下笑啫唔使咁大反應嘅

Yuu

眼睛想旅行

張家輝首飲歌

叻仔

恭喜哂！！

樓上搶先巴打你一步

搞錯

下次努力再接再勵啦

估唔到咁快俾人秒咗

冇錯，答案就係#15 飛雲三世巴打講嘅《眼睛想旅行》喇掌聲掌聲，滿載溫馨~~

此Po已完，大家可以返去追龜頭浸辣油嗰位巴打嘅數

鵝貴偷針辣又